711 顧客須知

繳費要俾現金呀！屌你老母

入八達通要用手渣著張卡去拍卡機到入到呀

咪撚再儲完兩袋散銀過黎唱錢呀

日撚日一大堆人好似發現新大陸咁
再唔係就死要面講我以前都的喎

做711呀？

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

兼職都俾人罵

屌你老母好心711咪撚再比人交錢啦
又唔撚攞定啲錢出黎 電話又唔撚開定果頁
埋到比錢先慢慢搞 搞到後面排曬長龍
個收銀叫佢比人比錢先又唔撚制
係都要我出聲屌先肯讓

繳費要交現金？？？？？？
我試過用八達通交喎

7仔可唔可以唔做廢老生意
日日人地返工阻住哂

重有d支那寶唔撚知點用就咪撚用啦
屌你老母，日撚日一堆人為左d優惠卷阻撚著曬